有啲蘋果我好鍾意，但有啲蘋果我好唔鍾意

食得嘅蘋果我好鍾意
讀得嘅蘋果我都好鍾意
但係出 iPhone 嘅蘋果我就唔鍾意喇
點解？因為佢喺 TVB 落廣告啊

派嬲，留言，懶打嘅可以拉落下面copy template，多謝大家

😡 Apple Ipad Air 4 😡

留言template:
We, some of the Hong Kong customers, have noticed that your Hong Kong Branch is advertising in HK Television Broadcasts Limited (TVB), and are greatly disappointed by such acts.
-
TVB is a Pro-Chinese Communist Party(CCP) television station which reports biased and fake news, spreading propaganda for CCP, and trying its best to justify all misbehaviours that HK Government have done, including justifying the Chinese espionage in US, HK police brutality, the delay of LegCo election in 2020.
-
US is a country that upholds universal values, for instance, pursuing freedom, democracy and human rights. We would like you to pressure your Hong Kong Branch to stop holding a candle to the devil and withdraw advertisements from TVB. Thank you, Apple, very much for understanding.

今鋪就撐陣狗喇

--由ios版lihkg送出

呢幾日出街見到好多後生用iphone12